文宣入黎！可唔可以connect到藍絲就睇今次淘大事件

今晚淘大個藍絲報左三四次警
攪左三四個字
點解一個警察都無黎救佢

啲警察連藍絲都保護唔到任佢比人打
同721有咩分別

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

R T H K 淘大 live

推
手足有冇多啲圖 可以幫手整

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動